香港邊到有相機就咁擺係到比人試？

好似日本咁想試下fujiflim啲機

你出聲問下

皇室堡應該仲有fuji 專門店

去返各牌子自己既showroom

Showroom

cam2 9樓仲有冇？
定執鬼左

去百老匯叫佢拎比你試咪得 試完唔好買

10樓 有幾部機

皇室堡10f

中化人民共和囯品牌索尼試機相